拜狗打得然雲爺爺，切jer煮富貴象拔

食屎啦拜狗，成撚日FF攞歐聯攞三冠王
知唔撚知恥架山寨王？真係人唔笑狗都吠

Yes 今晚爺爺血洗安聯球場

對阿仙奴都要燈

留名跟進

你條毒撚煮黎想毒害冰個？

大佬🙇🏻🙇🏻

切啦柒頭

咪潛水快找數

切未呀

第二回合都踢完 仲未找數